[認真討論] 男仔點打扮先吸引到女仔

所謂人靠衣裝, 之前FB睇片D女仔話鍾意男仔著恤衫, 感覺乾淨D, 又有人話男仔就咁白T已經夠。究竟男仔應該著D咩先吸引到女仔, 起碼D女仔會覺得佢識打扮
同埋你地覺得應唔應該戴眼鏡??
係女仔既就快D入黎比下意見

利申平時唔會專登去打扮, 求其T-shirt 短褲就出街。跟住好多fd都叫我打扮下自己，唔好成日咁求其，如果唔系出唔到pool

P.S.假設正常樣,正常身高,
所以你地唔好又打埋D有錢或者靚仔就搞掂

同你條毒丁講都晒氣

其實髮型都好重要 唔好成堆草咁

乾淨低調啦 我諗

乾淨企理，有個人品味

做下gym
身形好睇好多

系你老母

最大路應該係
白色厚身+挺身嘅白T
襯深色牛仔褲/深色厚身綿質短褲，卡其色真係唔好再著啦

冬天就出面無領綿衫，入面著相反色系嘅恤衫，突出領+手袖（一個手指位）+ 下擺（高人限定+一個手指位）
襯同色系褶腳牛仔褲
Or 著hoodies +同色系牛仔褲

其實髮型先係最最最最重要
真係好撚重要
好好好重要
不過點升搵到問適合嘅髮型就唔知

樣>衣著

青山走犯都多人望架， 有咩出奇

留名學野

睇黎要搵間好D既剪發舖執執

髮